病毒无情 人间有愛 非本港居民 可豁免医疗费用

AIA啲保險Agent不停係微信叫啲大陸人來香港醫肺炎！

我屌哂你地班深藍傻閪靠大陸生意為生既仆街agent！

[求下大家] 盡快立即三罷

屌你老味, 有得醫冇所謂, 依家冇得醫呀,叫佢地黎傳染你親人朋友咩!

推

推2

推3

保險狗第一時間出賣香港

CLS 呢班撚屌求起底大頭

老豆搵仔

屌

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

你地班撚屌！

保險狗死全家

push

Agent 死全家